子瑜世界最美讓位！「韓劇女神」封后 BLACKPINK全員擠進前10

南韓女團TWICE中來自台灣的成員子瑜出道後連續5年入選全球百大美女，且名次一次比一次還前面，2019年更不負眾望奪下冠軍，成為世界第一美。不過近日網站Starmometer率先選出2020年最美女星，冠軍易主，由孫藝真封后。

▲子瑜曾在2019年奪下百大美女榜首。（圖／翻攝自JYP NAVER POST）

往年TC Candler都會公布全球百大帥哥、美女名單，金年Starmometer搶先公布票選結果，第一名是前段時間以《愛的迫降》先起一波討論的孫藝真，第二名則是人氣王BLACK PINK的Lisa，第三名才是子瑜，第四名則是泰國女星Yaya（Urassaya Sperbund）。第五到第十名分別為Jisoo、Rose、宋慧喬以及Jennie。

▲孫藝真、Lisa。（圖／翻攝自IG／孫藝真、Lisa）

雖然子瑜這次名次小跌，但出道5年多來的魅力變化粉絲有目共睹，從青澀漸漸地轉變為更有小女人的魅力，舉手投足間也更有自信，不僅如此，2016年參加射箭比賽，放箭時的美麗的瞬間被製成動畫瘋傳，還因此紅到好萊塢，連《雷神索爾3》的導演泰卡瓦提提和《麻辣賤諜》導演保羅費格都在推特轉發，高顏值早無庸置疑。

定延屌打

用Zoom上大陸真人秀既LISA第二？

tc都係愛的逼降劇迷

嘩bp大發

Lisa樣黎講blackpink一定係最尾 孫藝真都好普通 大把人靚個佢地 根本邊個呢排紅就擺邊個喺前面 冇啲公信力 純粹拎佢打飛機咋喎

點睇都係JENNIE包尾啦

Jisoo屌打晒佢地

死青2泰妹

吾妻 智秀 世一

On9 lisa世一

泰國網紅vs Lisa

拎個素顏見得人既idol先講啦

呢個po睇到好多唯飯va團飯

全員入哂咪得囉

奶共泰妹

Haha Jennie 都有毒唯

Bp最靚佢喎

Blackpink

完全理解唔到lisa邊忽靚

Lisa靚係化妝化得好姐 一落妝嚇撚死人

想牙劍爆你電話同相?

日本好多厭世樣上唔到反而Lisa 得？

佢唔會

佢5似淆底獸🤔

佢唔會25我

Jennie又唔係jyp

咁都6個負皮 娛台真係充滿弱智

你有佢把柄

咁又冇🤣🤣

咁都靚 你對眼盲架

最靚一定係智秀不服來辯

咪就係

除左jisoo有機會之外 其他3個點會入頭10 咪玩啦..
利申鍾意rose 同jisoo

jisoo過魚仔都算啦 lisa高過魚仔同jisoo...
呢啲榜打下飛機好

普通
對眼好似鬥雞咁

你都未見過真係鬥雞嘅

好樣過賓賓賤妮先啦

好兄弟

好波!

twice同bp 一定揀twice
bp奶共 賺rmb不了
twice算咁上下 主攻日韓
除早期迫周子瑜讀奶共文
後尾放棄哂中國市場

樣一定係jennie靚過Lisa 冇得駁

4bin9連禾珍都反
Nmsl

條魚家陣真係唔入流啦